%Este trabalho está licenciado sob a Licença Creative Commons Atribuição-CompartilhaIgual 3.0 Não Adaptada. Para ver uma cópia desta licença, visite http://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/ ou envie uma carta para Creative Commons, PO Box 1866, Mountain View, CA 94042, USA.

\chapter*{Nota dos organizadores}\label{nota_organizadores} 
\addcontentsline{toc}{chapter}{Nota dos organizadores}

Estamos escrevendo livros de forma colaborativa desde 2011. Nosso objetivo é produzir um material didático em nível de graduação de excelente qualidade e de acesso livre pela colaboração entre professores e alunos de universidades, institutos de educação e demais interessados na análise, estudo e aplicação das transformadas integrais nos mais diversos ramos da ciência e da tecnologia.

O sucesso do projeto depende da colaboração! Edite você mesmo o livro, dê sugestões ou nos avise de erros e imprecisões. Toda a colaboração é bem vinda. Saiba mais visitando o site oficial do projeto:
% \begin{center}
%   \url{https://www.ufrgs.br/reamat/TransformadasIntegrais/livro-tl/main.html} 
% \end{center}
% ###BUG

Nada disso estaria completo sem uma licença apropriada à colaboração. Por isso, escolhemos disponibilizar o material do livro sob licença \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/}{Creative Commons Atribuição-CompartilhaIgual 3.0 Não Adaptada (CC-BY-SA 3.0)}. Ou seja, você pode copiar, redistribuir, alterar e construir um novo material para qualquer uso, inclusive comercial. Leia a \href{https://creativecommons.org/licenses/by-sa/3.0/}{licença} para maiores informações.

\vspace{0.5cm}

Desejamos-lhe ótimas colaborações!

